香港自治宣言

一. 香港是自由世界的一部份，但絕對不容獨裁主義。

二.香港有 自由 民主 人權 經濟自由 ，核心價值組成。

三.香港語，與英文是法定語言，應全力發展，任何人以其他語言滲透，改變人口結構。叛國罪